# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-17 11:04+0600\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-17 21:51+0600\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: tourfic.php:417
msgid "Tourfic requires WooCommerce to be activated "
msgstr "투어픽은 우커머스를 활성화해야 합니다. "

#: admin/framework/settings.php:11
msgid "Tourfic"
msgstr "투르픽 ()"

#: admin/framework/settings.php:13
#, fuzzy
msgid ""
"Tourfic Settings <small><a href=\"https://themefic.com/\">By THEMEFIC</a></"
"small>"
msgstr ""
"투픽 설정 <small> <a href=\"https://themefic.com/\">바이 THEMEFIC</a></small>"

#: admin/framework/settings.php:14
#, fuzzy
msgid ""
"Enjoyed Tourfic? Please leave us a <a target=\"_blank\" href=\"https://"
"wordpress.org/support/plugin/tourfic/reviews/#new-post\">★★★★★</a> rating. "
"We really appreciate your support!"
msgstr ""
"투르픽을 즐겼습니까? <a target=\"_blank\" href=\"https://wordpress.org/"
"support/plugin/tourfic/reviews/#new-post\">우리에게 ★★★★★</a> 등급을 남겨주세"
"요. 우리는 정말 당신의 지원을 주셔서 감사합니다!"

#: admin/framework/settings.php:26 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:23
msgid "General"
msgstr "일반"

#: admin/framework/settings.php:32
#, fuzzy
msgid "Input slug of Hotel"
msgstr "호텔의 입력 슬러그"

#: admin/framework/settings.php:33
#, fuzzy
msgid ""
"Default is: <code>tourfic</code> - <strong>Save 2 times if you change this "
"field for permalink flush</strong>"
msgstr ""
"기본값은 : <code>tourfic</code> - <strong>퍼마 링크 플러시이 필드를 변경하는 "
"경우 2 번 저장</strong>"

#: admin/framework/settings.php:38
#, fuzzy
msgid "Input slug of Tour"
msgstr "투어의 입력 슬러그"

#: admin/framework/settings.php:39
#, fuzzy
msgid ""
"Default is: <code>tour</code> - <strong>Save 2 times if you change this "
"field for permalink flush</strong>"
msgstr ""
"기본값은 : <code>tour</code> - <strong>퍼마 링크 플러시이 필드를 변경하는 경"
"우 2 번 저장</strong>"

#: admin/framework/settings.php:46
#, fuzzy
msgid "Select Single Page Template"
msgstr "단일 페이지 템플릿 선택"

#: admin/framework/settings.php:47
msgid "You can choose signle tour page layout from here"
msgstr "여기에서 로그인 투어 페이지 레이아웃을 선택할 수 있습니다."

#: admin/framework/settings.php:62 inc/layouts.php:275 inc/layouts.php:404
#: inc/tourfic-functions.php:1399 inc/tourfic-functions.php:1526
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: admin/framework/settings.php:72
#, fuzzy
msgid "Select Search Result Page"
msgstr "검색 결과 페이지 선택"

#: admin/framework/settings.php:73
#, fuzzy
msgid "Page template: <code>Tourfic - Search Result</code> must be selected"
msgstr "페이지 템플릿: <code>Tourfic - Search Result</code> 선택해야 합니다."

#: admin/framework/settings.php:80
#, fuzzy
msgid "Search Result Relation"
msgstr "검색 결과 관계"

#: admin/framework/settings.php:81
#, fuzzy
msgid ""
"Search result relation with search widget and filters. OR means matched any "
"query, AND means matched all query."
msgstr ""
"검색 위젯 및 필터와 결과 관계를 검색합니다. 또는 모든 쿼리와 일치하고 모든 쿼"
"리와 일치하는 것을 의미합니다."

#: admin/framework/settings.php:94
#, fuzzy
msgid "Filters Relation"
msgstr "필터 관계"

#: admin/framework/settings.php:95
msgid ""
"Search result Filters relation with among filters. OR means matched any "
"filter, AND means matched all filter."
msgstr ""
"검색 결과 필터 간의 관계를 필터링합니다. 또는 모든 필터와 일치하고 모든 필터"
"와 일치하는 것을 의미합니다."

#: admin/framework/settings.php:118
msgid "Custom CSS"
msgstr "사용자 정의 CSS"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:38
#, fuzzy
msgid "Tourfic Options"
msgstr "투르픽 옵션"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:183 admin/inc/tf-custom-fields.php:255
#: templates/single-tf_tours.php:168 templates/single-tourfic.php:93
#: templates/tf-tours-single.php:163
msgid "Highlights"
msgstr "하이라이트"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:184
msgid "Rooms"
msgstr "방"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:185 admin/inc/tf-custom-fields.php:217
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:186 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:89
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:187 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:555
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:560 templates/single-tourfic.php:208
msgid "FAQs"
msgstr "FAQ"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:188 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:578
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:583
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "이용 약관"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:195
#, fuzzy
msgid "Room Options"
msgstr "객실 옵션"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:209
msgid "Add Room"
msgstr "객실 추가"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:235
msgid "Add Gallery Images"
msgstr "갤러리 이미지 추가"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:242
msgid "Location Options"
msgstr "위치 옵션"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:246
#, fuzzy
msgid "Formatted Location"
msgstr "서식 위치"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:275 inc/post-type.php:352
#, fuzzy
msgid "Popular Features"
msgstr "인기 기능"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:276
#, fuzzy
msgid "Select Popular Features for Filters"
msgstr "필터에 대한 인기 기능 선택"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:295
#, fuzzy
msgid "Toggle selection"
msgstr "토글 선택"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:310
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:324
msgid "Add FAQ"
msgstr "FAQ 추가"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:328
#, fuzzy
msgid "Ask Questions"
msgstr "질문"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:332
msgid "Send email to"
msgstr "이메일 발송"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:335
#, fuzzy
msgid "abc@xyz.com"
msgstr "abc@xyz.com"

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:336
#, fuzzy
msgid "Site admin email."
msgstr "사이트 관리자 이메일입니다."

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:336
#, fuzzy
msgid "Author email of this post."
msgstr "이 게시물의 저자 이메일입니다."

#: admin/inc/tf-custom-fields.php:341
#, fuzzy
msgid "Add Terms & Conditions"
msgstr "이용 약관 추가"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:35
#, fuzzy
msgid "# Room Title"
msgstr "# 룸 타이틀"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:56
msgid "Room Name"
msgstr "객실명"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:63 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:228
msgid "Short Description"
msgstr "요약 설명"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:70 templates/single-tourfic.php:161
#, fuzzy
msgid "Room Features"
msgstr "객실 기능"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:74
#, fuzzy
msgid "[tf_list icon=\"fa-wifi\" text=\"Free Wifi\"]"
msgstr "[tf_list 아이콘=\"fa-wi-fi\" 텍스트=\"무료 Wi-Fi\"]"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:81 admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:236
#: templates/single-tf_tours.php:98 templates/tf-tours-single.php:76
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:89
msgid "Sale Price"
msgstr "할인가격"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:98 templates/single-tourfic.php:142
#, fuzzy
msgid "Pax"
msgstr "팩스 (동음이의)"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:139
#, fuzzy
msgid "# FAQ Title"
msgstr "# FAQ 타이틀"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:159
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:565
#, fuzzy
msgid "FAQ Title"
msgstr "FAQ 타이틀"

#: admin/inc/tf-field-functions.php:166
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:513
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:14
#, fuzzy
msgid "Tours Setting"
msgstr "투어 설정"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:30
msgid "Set this tour as featured"
msgstr "이 투어를 추천으로 설정"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:31
msgid "Tour will be shown under featured sections"
msgstr "투어는 추천 섹션으로 표시됩니다."

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:46
#, fuzzy
msgid "Single Tour Page Layout"
msgstr "단일 투어 페이지 레이아웃"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:48
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:60
#, fuzzy
msgid "Add features"
msgstr "기능 추가"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:61
#, fuzzy
msgid "Tour features"
msgstr "투어 기능"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:66 templates/single-tf_tours.php:84
#, fuzzy
msgid "Tour Gallery"
msgstr "투어 갤러리"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:72
#, fuzzy
msgid "Hero Section Title"
msgstr "영웅 섹션 제목"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:77
msgid "Tour Video"
msgstr "투어 동영상"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:78
#, fuzzy
msgid ""
"<a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank\" style=\"text-"
"decoration: none;\"><a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank"
"\" style=\"text-decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro\">Pro</strong></"
"a></a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank\" style=\"text-"
"decoration: none;\"><a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank"
"\" style=\"text-decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro\">프로</strong></"
"a></a>"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:95
msgid "Tour Location"
msgstr "투어 지역"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:96
#, fuzzy
msgid "Manually enter your tour location"
msgstr "투어 위치를 수동으로 입력합니다."

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:102
#, fuzzy
msgid "Tour Location Pro (Auto Suggestion)"
msgstr "투어 위치 프로 (자동 제안)"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:103
#, fuzzy
msgid ""
"Location suggestions will be provided from Google <a href=\"https://tourfic."
"com/#purchase\" target=\"_blank\" style=\"text-decoration: none;\"><strong "
"class=\"tf-pro\">Pro</strong></a>"
msgstr ""
"위치 제안은 구글 <a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank\" "
"style=\"text-decoration: none;\"> <strong class=\"tf-pro\">프로에서</strong> "
"제공됩니다</a>"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:123
msgid "Hightlights"
msgstr "핵심정보"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:129
#, fuzzy
msgid "Tour Hightlights"
msgstr "투어 하이트라이트"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:130
#, fuzzy
msgid "Enter a summary or full description of your tour"
msgstr "투어에 대한 요약 또는 전체 설명 입력"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:138
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:144
#, fuzzy
msgid "Tour Duration"
msgstr "투어 기간"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:145
#, fuzzy
msgid "E.g. 3 days"
msgstr "예를 들어 3일"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:150 templates/single-tf_tours.php:137
#: templates/tf-tours-single.php:128
#, fuzzy
msgid "Group Size"
msgstr "그룹 크기"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:151
#, fuzzy
msgid "E.g. 10 people"
msgstr "예를 들어 10명"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:156
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:157
#, fuzzy
msgid "Input languages seperated by comma(,)"
msgstr "쉼표에 의해 분리된 입력 언어(,)"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:162
#, fuzzy
msgid "Minimum Person"
msgstr "최소 사람"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:163
msgid "Minimum person to travel"
msgstr "최소 여행 인원"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:168
#, fuzzy
msgid "Maximum Person"
msgstr "최대 인원"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:169
#, fuzzy
msgid "Maximum person to travel"
msgstr "최대 여행 인원"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:177
msgid "Contact Info"
msgstr "상담안내"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:183
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:184
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:190
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:196
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:202
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:215
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:394
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:406
#, fuzzy
msgid ""
"<a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank\" style=\"text-"
"decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro\">Pro</strong></a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://tourfic.com/#purchase\" target=\"_blank\" style=\"text-"
"decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro\">프로</strong></a>"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:189
msgid "Phone Number"
msgstr "전화번호"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:195
#, fuzzy
msgid "Website Url"
msgstr "웹사이트 URL"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:201
msgid "Fax Number"
msgstr "팩스번호"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:209
#, fuzzy
msgid "Tour Extra"
msgstr "투어 엑스트라"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:214
#, fuzzy
msgid "Extra Services on Tour"
msgstr "투어 의 추가 서비스"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:220
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:498
#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:99
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:248
msgid "Price Settings"
msgstr "금액 설정"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:253
#, fuzzy
msgid "Pricing Rule"
msgstr "가격 규칙"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:254
#, fuzzy
msgid "Input pricing rule"
msgstr "입력 가격 규칙"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:257
msgid "Person"
msgstr "사람"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:258
#, fuzzy
msgid "Group (Pro)"
msgstr "그룹 (프로)"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:265
#, fuzzy
msgid "Price for Adult"
msgstr "성인 가격"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:266
#, fuzzy
msgid "Input adult price"
msgstr "입력 성인 가격"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:276
#, fuzzy
msgid "Price for Child"
msgstr "어린이 가격"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:277
#, fuzzy
msgid "Input child price"
msgstr "입력 자식 가격"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:286
#, fuzzy
msgid "Price for Infant"
msgstr "유아 가격"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:287
#, fuzzy
msgid "Input infant price"
msgstr "입력 유아 가격"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:296
#, fuzzy
msgid "Group Price"
msgstr "그룹 가격"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:297
#, fuzzy
msgid "Input group price"
msgstr "입력 그룹 가격"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:305
msgid "Discount Type"
msgstr "할인 유형"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:306
#, fuzzy
msgid "Select discount type Percent or Fixed"
msgstr "할인 유형 백분율 또는 고정"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:308
msgid "None"
msgstr "없음"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:309
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:310
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:341
msgid "Fixed"
msgstr "고정"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:317
msgid "Discount Price"
msgstr "할인가"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:318
#, fuzzy
msgid "Input discount price in number"
msgstr "입력 할인 가격 수"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:331
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:349 templates/single-tourfic.php:135
msgid "Availability"
msgstr "예약가용성"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:336
msgid "Tour Type"
msgstr "투어 유형"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:337
#, fuzzy
msgid ""
"Fixed: Tour will be available on a fixed date. Continous: Tour will be "
"available every month within the mentioned range."
msgstr ""
"고정: 투어는 정해진 날짜에 이용할 수 있습니다. 연속: 투어는 매월 명시된 범위 "
"내에서 이용할 수 있습니다."

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:340
#, fuzzy
msgid "Continuous (Pro)"
msgstr "연속 (프로)"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:350
#, fuzzy
msgid "Input your availability"
msgstr "가용성 입력"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:357
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:416
msgid "Check In"
msgstr "체크인"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:358
#, fuzzy
msgid "Select check in date"
msgstr "체크인 날짜 선택"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:367
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:425
msgid "Check Out"
msgstr "퇴근"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:368
#, fuzzy
msgid "Select check out date"
msgstr "체크아웃 날짜 선택"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:377
#, fuzzy
msgid "Minimum People"
msgstr "최소 인원"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:378
#, fuzzy
msgid "Minimum seat number"
msgstr "최소 좌석 번호"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:383
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:439
#, fuzzy
msgid "Maximum People"
msgstr "최대 인원"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:384
#, fuzzy
msgid "Maximum seat number"
msgstr "최대 좌석 번호"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:393
msgid "Custom Availability"
msgstr "업무 시간"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:398
#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:399
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:434
#, fuzzy
msgid "Min People"
msgstr "민피플"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:448
msgid "Booking"
msgstr "예약"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:455
msgid "Minimum days to book before departure"
msgstr "시작 전 최소 (설정일) 전까지 예약"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:456
#, fuzzy
msgid ""
"Customer can not book after this date <a href=\"https://tourfic.com/#purchase"
"\" target=\"_blank\" style=\"text-decoration: none;\"><strong class=\"tf-pro"
"\">Pro</strong></a>"
msgstr ""
"고객은 이 날짜 Pro 이후에 예약할 수 <a href=\"https://tourfic.com/#purchase"
"\" target=\"_blank\" style=\"text-decoration: none;\"> <strong class=\"tf-pro"
"\">없습니다.</strong></a>"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:481
#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:486
#, fuzzy
msgid "Itinerary"
msgstr "여정"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:492
#, fuzzy
msgid "Time or Day"
msgstr "시간 또는 일"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:493
#, fuzzy
msgid "You can place the tour plan"
msgstr "투어 플랜을 배치할 수 있습니다."

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:499
#, fuzzy
msgid "Input the title here"
msgstr "제목 입력 여기"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:521
#, fuzzy
msgid "Exclude/Include"
msgstr "제외/포함"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:526
msgid "Include"
msgstr "포함"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:532 templates/single-tf_tours.php:187
#: templates/tf-tours-single.php:231
#, fuzzy
msgid "Included"
msgstr "포함"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:533
#, fuzzy
msgid "Included facilites"
msgstr "포함 된 촉진자"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:540
msgid "Exclude"
msgstr "제외"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:546 templates/single-tf_tours.php:197
#: templates/tf-tours-single.php:244
msgid "Excluded"
msgstr "제외 됨"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:547
#, fuzzy
msgid "Excluded facilites"
msgstr "제외된 촉진제"

#: admin/inc/tours/tf-tours-metabox.php:570
#, fuzzy
msgid "FAQ Description"
msgstr "FAQ 설명"

#: inc/layouts.php:73 inc/layouts.php:157
msgid "Book Now"
msgstr "예약하기"

#: inc/layouts.php:103
msgid "Featured"
msgstr "추천"

#: inc/layouts.php:219
msgid "Customer Rating"
msgstr "고객 평가"

#: inc/layouts.php:226 templates/review.php:90
#, fuzzy, php-format
msgctxt "comments title"
msgid "Based on %1$s review"
msgid_plural "Based on %1$s reviews"
msgstr[0] "%1$s 검토 에 따라"

#: inc/post-type.php:17 inc/post-type.php:46
#, php-format
msgctxt "tourfic post type name"
msgid "%2$s"
msgstr "%2$s"

#: inc/post-type.php:18 inc/post-type.php:47
#, php-format
msgctxt "singular tourfic post type name"
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: inc/post-type.php:19 inc/post-type.php:48
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: inc/post-type.php:20 inc/post-type.php:49
#, php-format
msgid "Add New %1$s"
msgstr "새 %1$s 추가"

#: inc/post-type.php:21 inc/post-type.php:50
#, php-format
msgid "Edit %1$s"
msgstr "%1$s 편집"

#: inc/post-type.php:22 inc/post-type.php:51
#, php-format
msgid "New %1$s"
msgstr "%1$s 추가"

#: inc/post-type.php:23 inc/post-type.php:52
#, php-format
msgid "All %2$s"
msgstr "모든 %2$s"

#: inc/post-type.php:24 inc/post-type.php:53
#, php-format
msgid "View %1$s"
msgstr "%1$s 보기"

#: inc/post-type.php:25 inc/post-type.php:54
#, fuzzy, php-format
msgid "View %2$s"
msgstr "%2$s 보기"

#: inc/post-type.php:26 inc/post-type.php:55
#, php-format
msgid "Search %2$s"
msgstr "%1$s 검색"

#: inc/post-type.php:27 inc/post-type.php:56
#, php-format
msgid "No %2$s found"
msgstr "%2$s를 찾을 수 없습니다"

#: inc/post-type.php:28 inc/post-type.php:57
#, php-format
msgid "No %2$s found in Trash"
msgstr "%2$s를 휴지통에서 찾을 수 없습니다"

#: inc/post-type.php:30
msgctxt "tourfic post type menu name"
msgid "Hotels"
msgstr "호텔"

#: inc/post-type.php:31 inc/post-type.php:60
#, php-format
msgid "%1$s Image"
msgstr "%1$s 의 이미지"

#: inc/post-type.php:32 inc/post-type.php:61
#, php-format
msgid "Set %1$s Image"
msgstr "%1$s 대표 이미지 설정 "

#: inc/post-type.php:33 inc/post-type.php:62
#, php-format
msgid "Remove %1$s Image"
msgstr "%1$s 대표 이미지 제거"

#: inc/post-type.php:34 inc/post-type.php:63
#, php-format
msgid "Use as %1$s Image"
msgstr "%1$s 이미지 사용"

#: inc/post-type.php:35 inc/post-type.php:64
#, php-format
msgid "%1$s Attributes"
msgstr "%1$s 특성"

#: inc/post-type.php:36 inc/post-type.php:65
#, php-format
msgid "Filter %2$s list"
msgstr "%2$s 목록 필터"

#: inc/post-type.php:37 inc/post-type.php:66
#, php-format
msgid "%2$s list navigation"
msgstr "%2$s 목록 네비게이션"

#: inc/post-type.php:38 inc/post-type.php:67
#, php-format
msgid "%2$s list"
msgstr "%2$s 목록"

#: inc/post-type.php:59
msgctxt "tourfic post type menu name"
msgid "Tours"
msgstr "투어"

#: inc/post-type.php:120
#, fuzzy
msgid "Hotel"
msgstr "호텔"

#: inc/post-type.php:121
msgid "Hotels"
msgstr "호텔"

#: inc/post-type.php:128
msgid "Tour"
msgstr "투어"

#: inc/post-type.php:129
msgid "Tours"
msgstr "투어"

#: inc/post-type.php:178 inc/post-type.php:186
#, php-format
msgid "Enter %s name here"
msgstr "여기에 %s 이름을 입력합니다"

#: inc/post-type.php:199 inc/post-type.php:201 inc/post-type.php:223
#: inc/post-type.php:294 inc/post-type.php:296 inc/post-type.php:318
msgid "Destination"
msgstr "목적지"

#: inc/post-type.php:200 inc/post-type.php:295
msgid "Destinations"
msgstr "목적지"

#: inc/post-type.php:202 inc/post-type.php:297
#, fuzzy
msgid "All Destination"
msgstr "모든 목적지"

#: inc/post-type.php:203 inc/post-type.php:298
#, fuzzy
msgid "Edit Destinations"
msgstr "목적지 편집"

#: inc/post-type.php:204 inc/post-type.php:299
#, fuzzy
msgid "View Destinations"
msgstr "목적지 보기"

#: inc/post-type.php:205 inc/post-type.php:300
#, fuzzy
msgid "Update Destinations name"
msgstr "대상 이름 업데이트"

#: inc/post-type.php:206 inc/post-type.php:301
#, fuzzy
msgid "Add new Destinations"
msgstr "새 목적지 추가"

#: inc/post-type.php:207 inc/post-type.php:302
#, fuzzy
msgid "New Destinations name"
msgstr "새 목적지 이름"

#: inc/post-type.php:208 inc/post-type.php:303
#, fuzzy
msgid "Parent Destinations"
msgstr "상위 목적지"

#: inc/post-type.php:209 inc/post-type.php:304
#, fuzzy
msgid "Parent Destinations:"
msgstr "상위 목적지:"

#: inc/post-type.php:210 inc/post-type.php:305
#, fuzzy
msgid "Search Destination"
msgstr "검색 대상"

#: inc/post-type.php:211 inc/post-type.php:306
#, fuzzy
msgid "Popular Destination"
msgstr "인기 있는 여행지"

#: inc/post-type.php:212 inc/post-type.php:307
#, fuzzy
msgid "Separate Destination with commas"
msgstr "쉼표가 있는 별도의 목적지"

#: inc/post-type.php:213 inc/post-type.php:308
#, fuzzy
msgid "Add or remove Destination"
msgstr "대상 추가 또는 제거"

#: inc/post-type.php:214 inc/post-type.php:309
#, fuzzy
msgid "Choose from the most used Destination"
msgstr "가장 많이 사용되는 대상 중에서 선택"

#: inc/post-type.php:215 inc/post-type.php:310
#, fuzzy
msgid "No Destination found"
msgstr "목적지를 찾을 수 없음"

#: inc/post-type.php:216 inc/post-type.php:311
#, fuzzy
msgid "No Destination"
msgstr "목적지 없음"

#: inc/post-type.php:217 inc/post-type.php:312
#, fuzzy
msgid "Destination list navigation"
msgstr "대상 목록 탐색"

#: inc/post-type.php:218 inc/post-type.php:313
#, fuzzy
msgid "Destination list"
msgstr "대상 목록"

#: inc/post-type.php:219 inc/post-type.php:314
#, fuzzy
msgid "Back to Destination"
msgstr "목적지로 돌아가기"

#: inc/post-type.php:245 inc/post-type.php:247 inc/post-type.php:269
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: inc/post-type.php:246
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: inc/post-type.php:248
msgid "All Filters"
msgstr "모든 필터"

#: inc/post-type.php:249
msgid "Edit Filter"
msgstr "필터 편집"

#: inc/post-type.php:250
msgid "View Filter"
msgstr "필터 보기"

#: inc/post-type.php:251
#, fuzzy
msgid "Update Filter name"
msgstr "필터 이름 업데이트"

#: inc/post-type.php:252
#, fuzzy
msgid "Add new Filter"
msgstr "새 필터 추가"

#: inc/post-type.php:253
#, fuzzy
msgid "New Filter name"
msgstr "새 필터 이름"

#: inc/post-type.php:254
#, fuzzy
msgid "Parent Filter"
msgstr "부모 필터"

#: inc/post-type.php:255
msgid "Parent Filter:"
msgstr "상위 필터:"

#: inc/post-type.php:256
msgid "Search Filters"
msgstr "필터 검색"

#: inc/post-type.php:257 inc/widgets.php:77 inc/widgets.php:229
#, fuzzy
msgid "Popular Filters"
msgstr "인기 필터"

#: inc/post-type.php:258
#, fuzzy
msgid "Separate Filters with commas"
msgstr "쉼표와 별도의 필터"

#: inc/post-type.php:259
#, fuzzy
msgid "Add or remove Filters"
msgstr "필터 추가 또는 제거"

#: inc/post-type.php:260
#, fuzzy
msgid "Choose from the most used Filters"
msgstr "가장 많이 사용되는 필터 중에서 선택"

#: inc/post-type.php:261
#, fuzzy
msgid "No Filters found"
msgstr "필터를 찾을 수 없음"

#: inc/post-type.php:262
#, fuzzy
msgid "No Filters"
msgstr "필터 없음"

#: inc/post-type.php:263
#, fuzzy
msgid "Filters list navigation"
msgstr "필터 목록 탐색"

#: inc/post-type.php:264
#, fuzzy
msgid "Filters list"
msgstr "필터 목록"

#: inc/post-type.php:265
#, fuzzy
msgid "Back to Filters"
msgstr "필터로 돌아가기"

#: inc/post-type.php:340 inc/post-type.php:342 inc/post-type.php:364
#, fuzzy
msgid "Tour Features"
msgstr "투어 기능"

#: inc/post-type.php:341
#, fuzzy
msgid "Tour Feature"
msgstr "투어 기능"

#: inc/post-type.php:343
#, fuzzy
msgid "All Features"
msgstr "모든 기능"

#: inc/post-type.php:344
#, fuzzy
msgid "Edit Feature"
msgstr "기능 편집"

#: inc/post-type.php:345
#, fuzzy
msgid "View Features"
msgstr "기능 보기"

#: inc/post-type.php:346
#, fuzzy
msgid "Update Feature name"
msgstr "기능 이름 업데이트"

#: inc/post-type.php:347
#, fuzzy
msgid "Add new Feature"
msgstr "새 기능 추가"

#: inc/post-type.php:348
#, fuzzy
msgid "New Feature name"
msgstr "새 기능 이름"

#: inc/post-type.php:349
#, fuzzy
msgid "Parent Feature"
msgstr "상위 기능"

#: inc/post-type.php:350
#, fuzzy
msgid "Parent Feature:"
msgstr "상위 기능:"

#: inc/post-type.php:351
#, fuzzy
msgid "Search Features"
msgstr "검색 기능"

#: inc/post-type.php:353
#, fuzzy
msgid "Separate Features with commas"
msgstr "쉼표와 별도 기능"

#: inc/post-type.php:354
#, fuzzy
msgid "Add or remove Features"
msgstr "기능 추가 또는 제거"

#: inc/post-type.php:355
#, fuzzy
msgid "Choose from the most used Features"
msgstr "가장 많이 사용되는 기능 중에서 선택"

#: inc/post-type.php:356
#, fuzzy
msgid "No Features found"
msgstr "발견된 기능 없음"

#: inc/post-type.php:357
#, fuzzy
msgid "No Features"
msgstr "기능 없음"

#: inc/post-type.php:358
#, fuzzy
msgid "Features list navigation"
msgstr "기능 목록 탐색"

#: inc/post-type.php:359
msgid "Features list"
msgstr "기능 목록"

#: inc/post-type.php:360
#, fuzzy
msgid "Back to Features"
msgstr "기능으로 돌아가기"

#: inc/shortcodes.php:60 inc/shortcodes.php:135
#, fuzzy, php-format
msgid "%s properties"
msgstr "%s 속성"

#: inc/tourfic-functions.php:90 inc/tourfic-functions.php:1180
#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: inc/tourfic-functions.php:91
msgid "Write a Review"
msgstr "리뷰 쓰기"

#: inc/tourfic-functions.php:92
msgid "Reply"
msgstr "답글"

#: inc/tourfic-functions.php:680
msgid "Price per night"
msgstr "가격"

#: inc/tourfic-functions.php:751 inc/tourfic-functions.php:780
#, fuzzy
msgid "Destination Image"
msgstr "대상 이미지"

#: inc/tourfic-functions.php:755 inc/tourfic-functions.php:791
#: inc/tourfic-functions.php:947
msgid "Add Image"
msgstr "이미지 추가"

#: inc/tourfic-functions.php:756 inc/tourfic-functions.php:792
#: inc/tourfic-functions.php:948
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: inc/tourfic-functions.php:909
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: inc/tourfic-functions.php:913
msgid "Add Icon"
msgstr "아이콘 추가"

#: inc/tourfic-functions.php:914
msgid "Remove Icon"
msgstr "아이콘 제거"

#: inc/tourfic-functions.php:936
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: inc/tourfic-functions.php:975
msgid "Insert"
msgstr "삽입"

#: inc/tourfic-functions.php:1126
#, fuzzy
msgid "TOURFIC: Single Tour Sidebar"
msgstr "투어픽: 싱글 투어 사이드바"

#: inc/tourfic-functions.php:1128
#, fuzzy
msgid "Widgets in this area will be shown on tourfic single page"
msgstr "이 지역의 위젯은 tourfic 단일 페이지에 표시됩니다."

#: inc/tourfic-functions.php:1135
#, fuzzy
msgid "TOURFIC: Archive Sidebar"
msgstr "투어픽: 아카이브 사이드바"

#: inc/tourfic-functions.php:1137
#, fuzzy
msgid "Widgets in this area will be shown on tourfic archive/search page"
msgstr "이 지역의 위젯은 tourfic 아카이브 /검색 페이지에 표시됩니다"

#: inc/tourfic-functions.php:1167
#, fuzzy
msgid "Submit your question"
msgstr "질문 제출"

#: inc/tourfic-functions.php:1170
msgid "Your Name"
msgstr "이름"

#: inc/tourfic-functions.php:1173
msgid "Your email"
msgstr "이메일"

#: inc/tourfic-functions.php:1176
#, fuzzy
msgid "Your Question"
msgstr "귀하의 질문"

#: inc/tourfic-functions.php:1179
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: inc/tourfic-functions.php:1199
#, fuzzy
msgid "Security error! Reload the page and try again."
msgstr "보안 오류! 페이지를 다시 로드하고 다시 시도합니다."

#: inc/tourfic-functions.php:1223
#, fuzzy, php-format
msgid "Someone asked question on: %s"
msgstr "누군가가 질문 : %s"

#: inc/tourfic-functions.php:1231
#, fuzzy
msgid "Your question has been sent!"
msgstr "질문이 전송되었습니다!"

#: inc/tourfic-functions.php:1234
#, fuzzy
msgid "Message sent failed!"
msgstr "보낸 메시지는 실패했습니다!"

#: inc/tourfic-functions.php:1487
msgid "From"
msgstr "발신자"

#: inc/tourfic-functions.php:1489
msgid "To"
msgstr "수신"

#: inc/widgets.php:15
#, fuzzy
msgid "Filter Tourfic tour on archive."
msgstr "아카이브에 대한 필터 투르픽 투어."

#: inc/widgets.php:85 inc/widgets.php:237 inc/widgets.php:373
#: inc/widgets.php:568
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: inc/widgets.php:166
#, fuzzy
msgid "Filter Tourfic tour on archive with features."
msgstr "아카이브에서 투어픽 투어를 필터링합니다."

#: inc/widgets.php:317
#, fuzzy
msgid "Show more tours button on single tour page."
msgstr "단일 투어 페이지에서 더 많은 투어 버튼을 표시합니다."

#: inc/widgets.php:332 inc/widgets.php:370
#, fuzzy
msgid "Show more hotels"
msgstr "더 많은 호텔 보기"

#: inc/widgets.php:369
#, fuzzy
msgid "Not impressive?"
msgstr "인상적이지 않습니까?"

#: inc/widgets.php:377 inc/widgets.php:466 inc/widgets.php:576
msgid "Button Label"
msgstr "버튼 이름"

#: inc/widgets.php:417
#, fuzzy
msgid "Show On Map tours button on single tour page."
msgstr "단일 투어 페이지에서 지도 투어 버튼을 표시합니다."

#: inc/widgets.php:463 templates/single-tourfic.php:62
#, fuzzy
msgid "Show on map"
msgstr "지도에 표시"

#: inc/widgets.php:505
#, fuzzy
msgid "Ask a question button on single tour page."
msgstr "단일 투어 페이지에서 질문 버튼을 질문합니다."

#: inc/widgets.php:520 inc/widgets.php:564
#, fuzzy
msgid "Find more info in the FAQ section."
msgstr "FAQ 섹션에서 자세한 정보를 확인하세요."

#: inc/widgets.php:521 inc/widgets.php:565
msgid "Ask a question"
msgstr "질문하기"

#: inc/widgets.php:563
#, fuzzy
msgid "Got a question?"
msgstr "질문이 있어?"

#: inc/widgets.php:572 inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:110
msgid "Subtitle"
msgstr "부제목"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:47
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:97
#, fuzzy
msgid "Check-in date missing."
msgstr "체크인 날짜가 누락되었습니다."

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:50
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:100
#, fuzzy
msgid "Check-out date missing."
msgstr "체크아웃 날짜가 누락되었습니다."

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:53
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:103
#, fuzzy
msgid "Select Adult(s)."
msgstr "성인을 선택합니다."

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:56
#, fuzzy
msgid "Select Room(s)."
msgstr "룸을 선택합니다."

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:59
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:106
#, fuzzy
msgid "Unknown Error! Please try again."
msgstr "알 수없는 오류! 다시 시도하십시오."

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:171
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:222
#: templates/single-tourfic.php:141
msgid "Room Type"
msgstr "객실 유형"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:178
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:227
#, fuzzy
msgid "Room Selected"
msgstr "룸 선택"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:185
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:232
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:236
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:279
msgid "Adults"
msgstr "성인"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:192
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:237
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:243
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:284
msgid "Children"
msgstr "어린이"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:199
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:242
msgid "Check-in Date"
msgstr "체크인 날짜"

#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:206
#: inc/booking/tf-woocommerce-hotel-class.php:247
msgid "Check-out Date"
msgstr "예약 종료일"

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:54
#, fuzzy
msgid "You must select minimum "
msgstr "최소를 선택해야 합니다. "

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:57
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:78
#, fuzzy
msgid "Maximum "
msgstr "최대 "

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:76
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:94
#, fuzzy
msgid "Minimum "
msgstr "최소 "

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:250
msgid "Infant"
msgstr "유아"

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:257
#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:292
msgid "Departure Date"
msgstr "출발 날짜"

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:264
#, fuzzy
msgid "Tour Extra: "
msgstr "투어 추가: "

#: inc/booking/tf-woocommerce-tours-class.php:288
#, fuzzy
msgid "Infants"
msgstr "유아"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:37
#, fuzzy
msgid "Tourfic Destination"
msgstr "투르픽 목적지"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:91
#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:125
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:102
#, fuzzy
msgid "Destination Title Typography"
msgstr "대상 제목 타이포그래피"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:110
#, fuzzy
msgid "Destination title Color"
msgstr "대상 제목 색상"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:126
#, fuzzy
msgid "Destination Title Hover Color"
msgstr "대상 제목 호버 색상"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:145
#, fuzzy
msgid "Destination Subitle Typography"
msgstr "대상 수막 타이포그래피"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:153
#, fuzzy
msgid "Destination Subtitle Color"
msgstr "대상 자막 색상"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:169
#, fuzzy
msgid "Destination Subtitle Hover Color"
msgstr "대상 자막 호버 색상"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:187
#, fuzzy
msgid "Info Background"
msgstr "정보 배경"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:197
#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:214
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색상"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-destination.php:205
#, fuzzy
msgid "Info Hover Background"
msgstr "정보 호버 배경"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:37
#, fuzzy
msgid "Tourfic search"
msgstr "투르픽 검색"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:91
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:101
msgid "Default title"
msgstr "기본 제목"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:102
msgid "Type your title here"
msgstr "여기에 제목을 입력하세요"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:112
#, fuzzy
msgid "Default description"
msgstr "기본 설명"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:113
msgid "Type your description here"
msgstr "여기에 설명을 입력합니다."

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:134
msgid "Title Typography"
msgstr "제목 타이포그래피"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:141
msgid "Title Color"
msgstr "제목 색상"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:164
msgid "Subtitle Typography"
msgstr "자막 타이포그래피"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-search.php:172
msgid "Subtitle Color"
msgstr "부제목 색상"

#: inc/elementor-addon/widgets/tourfic-tours.php:37
#, fuzzy
msgid "Tourfic slider"
msgstr "투르픽 슬라이더"

#: templates/review.php:107 templates/review.php:132
#, fuzzy
msgid "Comments Navigation"
msgstr "댓글 탐색"

#: templates/single-tf_tours.php:79
#, fuzzy
msgid "Tour Videos"
msgstr "투어 동영상"

#: templates/single-tf_tours.php:109
msgid "reviews"
msgstr "리뷰"

#: templates/single-tf_tours.php:127 templates/tf-tours-single.php:106
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: templates/single-tf_tours.php:132 templates/tf-tours-single.php:117
msgid "Max People"
msgstr "최대 인원"

#: templates/single-tf_tours.php:142 templates/tf-tours-single.php:139
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: templates/single-tf_tours.php:157
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: templates/single-tf_tours.php:219 templates/tf-tours-single.php:272
#, fuzzy
msgid "Travel Itinerary"
msgstr "여행 일정"

#: templates/single-tf_tours.php:266 templates/tf-tours-single.php:326
#, fuzzy
msgid "Frequently asked questions?"
msgstr "자주 묻는 질문?"

#: templates/single-tf_tours.php:297 templates/tf-tours-single.php:368
msgid "You might also like"
msgstr "추천"

#: templates/single-tf_tours.php:298 templates/tf-tours-single.php:369
#, fuzzy
msgid ""
"Travel is my life. Since 1999, I’ve been traveling around the world "
"nonstop.\n"
"\t\t\t\t\t\t\tIf you also love travel, you’re in the right place!\n"
"\t\t\t\t\t\t\t"
msgstr ""
"여행은 내 인생이다. 1999년부터 저는 전 세계를 논스톱으로 여행해 왔습니다.\n"
"\t\t\t\t\t\t\t여행을 좋아한다면, 당신은 올바른 장소에 있습니다!\n"
"\t\t\t\t\t\t\t"

#: templates/single-tf_tours.php:353
msgid "Customer Reviews"
msgstr "고객 리뷰"

#: templates/single-tf_tours.php:354
#, fuzzy
msgid "Reviews given by our customers."
msgstr "고객에 의해 주어진 리뷰."

#: templates/single-tourfic.php:40
msgid "Share on Facebook"
msgstr "페이스북 공유"

#: templates/single-tourfic.php:45
msgid "Share on Twitter"
msgstr "트위터 공유"

#: templates/single-tourfic.php:50
#, fuzzy
msgid "Share this link"
msgstr "이 링크 공유"

#: templates/single-tourfic.php:53
msgid "Copy link"
msgstr "링크 복사"

#: templates/single-tourfic.php:54
msgid "Copied!"
msgstr "복사됨!"

#: templates/single-tourfic.php:65
msgid "Reserve"
msgstr "보류"

#: templates/single-tourfic.php:103
msgid "Listing Description"
msgstr "캠페인 설명"

#: templates/single-tourfic.php:113 templates/tf-tours-single.php:193
msgid "Features"
msgstr "특징"

#: templates/single-tourfic.php:143
msgid "Total Price"
msgstr "합계"

#: templates/single-tourfic.php:144
#, fuzzy
msgid "Select Rooms"
msgstr "객실 선택"

#: templates/single-tourfic.php:238
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

#: templates/tf-tours-single.php:173
msgid "Tour Description"
msgstr "콘텐츠 설명"

#: templates/tf-tours-single.php:430
#, fuzzy
msgid "Customer Review"
msgstr "고객 검토"

#: templates/tf-tours-single.php:496
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "이용약관"
